死利狗出局倒數區

推

死利狗又出嚟燈

我地利迷係勁 中意點燈咪點燈

雲迪克愛肺炎

雲迪克愛出局

樓主開心死